【狗狗過身】有部近乎全新既移動式冷氣已沒用

話說早幾日冷氣壞左,要成個換
人唔涼狗都要涼...仲要都知佢就去
盡量想佢舒服D...就托左部冷氣番去吹住佢間房仔
好唔好彩最後都去左...部機亦無用...
全新買番黎$5000...7月30先買
約80CM高50CM闊26CM深
純粹唔想擺係度等變廢鐵睇下有冇巴絲岩...平讓, 可GOGOVAN送到樓下
有興趣TG聯絡, 可再補多D相:

使用簡單...只需隔日倒水箱水及每月洗隔塵網

幾錢

7折OK嗎?

幫推

Errr 咁呢部野幾多watt？

希望你好價賣到

我tg你啦

機身LABEL...
店員聲稱每小時用$0.4電

多謝巴打幫推, 我都唔貪心, 但求唔好浪費

5k🤡

買番黎5K姐...我緊係唔會預期可以原價走

小白
你真係好錫佢喎
但一買左番黎就走左...

曾同渡過漫長的歲月....
幾時用係狗狗身上既野都係諗都唔多諗就買，最緊要佢開開心心舒舒服服

$100 收

謝幫推

$99

巴打保重

幫推

呢個係一個價低者得既拍賣

有心

不如你去寵物台賣啦，我唸一般人同電腦毒撚都無咩需要
幫推

冇興趣
但為狗幫推
家下有時都諗緊有朝一日隻貓去左會點算

樓主係咪比人呃左，1匹美的移動冷氣都係$2500 咋喎